10.1 大量狗隻會藏於酒店 動機未明

「100% FC左」
- 銅鑼灣新會道迷你酒店（老闆極藍）
- 香港麗駿酒店
- 六國酒店
-港島皇悅酒店
- 華美粵海酒店
- 灣仔維景
-銅鑼灣維景
-Island Pacific
-珀麗

暫時已知咁多，定期更新

不要鬆懈，小心癲狗突襲
，小心CCTV

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

手足要平安 要小心

高空觀察者 狙擊

臥底安全屋 高位錄影/狙擊/ tg

影大頭/新屋嶺2.0 2.1 2.2...

推

其他區啲體育館 社區會堂 都有相同情況
應該係因為港島要駐重兵又無咁多地方

照咁睇，大家落街行個圈就大概估到佢地點報陣

知唔撚知咩係fact check
又白色恐怖

喺灣仔/銅鑼灣酒店做嘢
見到好多大隻人士
着全黑衫check in